{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 호텔 시애틀 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 全宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合には、入室拒否とキャンセル、払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参していない場合には入室を拒否することがあり、キャンセルした場合にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意していただき、騒音が過度に発生すると退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "全宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "全宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合には、入室拒否とキャンセル、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、身分証明書を持参していない場合には入室を拒否することがあり、キャンセルした場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意していただき、騒音が過度に発生すると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 437
    }
}